美斯半場已收起 今季-美斯 53 VS 32 垃圾朗

拋離 21球

王騎,垃圾朗,我讓你踢多屆意甲入球,都係同美斯打和

小花又勝一仗

有咩用 牙朗又拎國家隊錦標

小花對住 同 香港隊 旗鼓相當 既尼加拉瓜 係友誼賽 又入兩球
J 死人囉

2019冠軍 c朗2：1小花